中国駐德大使館被人投擲多枚燃燒彈

中國駐德國柏林大使館週三早晨6時，遭不明人士投擲多個燃燒裝置，幸虧無人受傷。

綜合媒體報導，德國柏林一名男子向中國駐柏林大使館投擲燃燒裝置，燃燒彈飛過圍牆，在圍牆的牆角爆炸，工作人員急忙撲滅火勢，無人受傷，攻擊者隨即遭警方逮捕。

該名攻擊者42歲，警方稱還不知道他襲擊的原因，但認為跟政治有關，報導指出，隨著疫情延燒，德國反中情緒激增，德國總理梅克爾就曾批評中國，在疫情處置上不夠透明。

今次就你啦!

「強烈譴責 !」

我想講：你哋無做錯到

只係逮捕咋？換著是香港警察，對著這些極端核心暴力示威者，早就開實彈槍射殺了！

德國人生性 希特拉倍感安慰

果d話歐美一早開左鎗嘅廢老呢

肯定係支國特務做然後賴鳩人哋

火魔

下次門口啲車就會無端端爆炸

下次揀有人先掉

忍無可忍，一定要整個德國版國安法佢嘆下

支那：好嬲好嬲

德國區國家法

吊，人哋生性返就唔係希特拉啦

黃台仰

德國人定華人？

42 歲，黃台仰冇咁老。

黃台仰就唔用燃燒彈啦
起碼都電磁炮

佢係基拉大和？

然後德國警方查完「OK，不作起訴」

無人受傷

德獨分子

呼籲中方切勿將問題政治化

德國人都唔出奇。德國，西班牙呢D國家既人平時都好唔鍾意華人。

睇唔到
唔清楚
唔好問我

幾時有德區國安法
為德國帶來和平同穩定

下次就唐人街高溫消毒

間大使館唔係現場咪冇事

冇人受傷咁可惜

藍屍：假新聞，你哋睇太多毒媒，洗哂腦！

識個德國朋友話德國人對集中營呢3隻字反應係好大，普遍德國人都容忍唔到中共既行為。所以中共猛咁叫人去新疆睇就係咁解。

不完美，可接受，要改善

拆曬咪可以去睇囉

我都有參觀過，個時去旅行想去參觀，問人去邊個好
個fd講左famous呢個字
對方突然呆撚左望住我地

所以咪冇人so 佢

可惜無人受傷

火燒旺地

文中見到德國人反中國人wo
咁黃台仰咪好危險

英雄

沒有死傷不理想 可以改善

火魔法手足

Möchtest du mit uns eine Grillparty gehen?

中国受洋鬼子逼害
雖遠必誅

德意志民族返黎喇

抵啦

哇暴動呀

所以咪話美國D白左/力架
要贖罪就唔該用自己既影響力令以前既悲劇唔好再發生
而唔係要施暴者既後代還債

做得好

幸虧無人受傷？ 幸咩撚野呀

燒唔死，扣50分

可能造成破窗效應呢

犯咗港區國安法

都可能

奶共係政府，人民可能好撚憎中共

之前支共狗官去歐洲,畀香港手足連環狙擊,依家出埋火魔,雜種仲敢唔敢去呢

用港區國安法拉佢咪得，全宇宙適用吖嘛

中國大使館法理上乃駐外領土, 事件與本國無關, 鑑於中國政府的不干預要求, 本國不評論個別事件

德國捉鬼撚：一定係鬼做既我地德國而家好撚大愛

你唔出現響果度咪無事囉！

黑警搜佢屋搜到
御坂台仰

香港手足

支持排華
蚛蟈人返蚛蟈先最安

衰軟必豬

緊係唔關政治事啦

好波

非常支持

咱不忍了，宣戰宣戰！

boom!

中國依家就係赤納粹
希特拉可能會撐習近平

不分和勇

德國人有冇打科興

馬戲華遠征柏林未？

好！！！！

False Flag

就係要呢d

沒可疑
不起訴

隨著疫情延燒，德國反中情緒激增

中國人連難民都不如

證明唔到個火同個男人有因果關係

希你老味

Baaaakayaro 德意志嘅行動力係世界第一!! .jpg

德國友好表現:
幫支那進行高溫消毒

真。遍地開花

德國：
唔評論個別事件
不容任何人對德國內政說三道四
會依法處理

違反港區國安法

手足

英國手足可以慢慢玩

德國警察開槍未?

Ja.

德區國安法

台仰超電磁炮

根據中國執法者既案例

消防救護出動救人，唔係犯法同要拘捕歐打咩？

希特拉當年同蘇聯簽互不干涉條約

火燒大使館事件

別国內政，我國人民不宜干涉

sor 小弟唔識德文，有冇清可以譯上面果句做德文呢?

佢都係表達民意啫
鬼叫德國政府防唔到疫

一於叫佢象徵性守吓行為算啦

責任全在燃燒彈

德國暴徒收美國錢做野

有冇攪錯 竟然唔係手榴彈

係都拎左bc先，冷氣軍師又水鳩人

好嬲好嬲，依名男子已經犯咗中國國安法
「犯我中華者，雖遠必誅」

李桂華大導演諗好劇本未？

下次就揀人掉
其實如果香港人唔想俾人當支那人
唯一方法就係代班鬼佬出埋氣，割席之餘 要出手打柒支那人。
到時西方人就唔會出手之餘 仲會同聲同氣

希特拉反共架喎

Infamous

施暴者既後代 如果有享用到被施暴者既財富點計？
支那後代好多都係咁

高温消毒

粟一燒

國安法引渡黎香港審啦

政治人物繼續奶唔制裁中國，中國越嚟越娼狂，到時咪民眾用自己方法制裁囉

希特拉拜翠翠為師啦

習大大征服埋美國，希特拉做到咩？
習大大操控埋國聯，希特拉做到咩？

唔好乜都拉埋政治黎講

BTW做得好

無可疑

神憎鬼厭

炸你老母閪

下次應該有德國佬燒唐人街

上個月先有緬甸華人打到隻親共狗重傷

下 德國公然宣戰
唔撚係忍呀嘛????
仲強烈譴責就屎都食得啦

支那狗戰狼又勝利 燒唔死

唔同支共割席就預左比人排斥